darks souls 3 PvP

有冇人想回一回鍋玩pvp

琴日先買, steam版

我ps4,連唔到

推

挑機！！
用破碎刀爆你菊花
不過等我有錢續psplus先